我話自己唔掂屋企幫個我啲咩

讀書係咁架拉
完成埋佢拉
忍下拉
堅持埋去拉

你仲想我點

讀書你仲想人點幫你